（拋磚)一人一個擊敗甲由方法

仆你個街 岩岩去沖涼個時
見到隻黑影係隔離房
我屌 都估都無好野架啦！！！
九成九係甲由！！
屌你一開燈就見到係！！！！
腦海即時浮以下呢四招技！！

一技--水地獄
技巧：4/5
傷害：5/5
命中率：3/5
勇氣：3/5
善後容易度：2/5

瘋狂由上而下噴洗手液/沖涼液落佢度
經本人非正式統計 死亡率達九成以上！
有少數可以突破呢個水地獄
但只要配合用報紙遠距離反佢肚再直接噴落佢身
就能夠成為必殺技--必殺水地獄！！
而且最好係唔會整污糟地下 順便可以清潔埋！

注意：用沖涼液噴一個範圍去包圍佢先
先再直接噴落去
因為沖涼液既可傷害佢 亦可以減慢其速度！
而且對新手黎講 可能會大量使用沖涼液 有點浪費

二技--熱水地獄
技巧: 5/5！
傷害: 6/5！
命中率：3/5
勇氣：3/5
善後容易度：4/5

只要直接用一下熱水潑落隻甲由度
通常可以一下重創佢
甚至發動效果令其反肚
呢個時候再配合一技 亦都係必殺技之一！
同一技一樣 唔會整污糟走圍亦可以籍此清潔地下！
進可攻退可守！

注意：新手未必可以即時掌握呢個技巧
可能會打草驚蛇 令其逃走
甚至有染頭可能未傷甲由先傷自身 小心小心

三技--泰山壓頂（本人尚未開發此技）
技巧: 3/5
傷害: 5/5
命中率：4/5
勇氣：5/5
善後容易度：0/5！

直接用武器拖鞋或報紙直接攻擊 一擊必殺！ (This is SPARTAAA!)

注意：極度唔建議選用此技
甲由身上帶有極多細菌及寄生蟲
一爆開時隨時影響方圓十里範圍
善後工作會極度麻煩！

四技--探囊取物（本人尚未有勇氣開發此技）
技巧: 6/5！
傷害: 5/5
命中率：4/5
勇氣：7/5！！！！
善後容易度：4/5

徒手捉 不解釋
真男人技不二之選
有幸見過老豆親手示範
心情久久未能平復
對佢既景仰有如如滔滔江水...

最後本人用係用一技輕鬆擊敗甲由 安心沖涼
大家點睇？有無技可以分享下？

Pish

聽人講只要發出sssss既聲，隻甲由就唔會郁

之前有支清抽油煙機既野 仲毒過殺蟲水 噴一兩野即反肚

屋企廚房有隻黑影潛伏左應該有一個月
每次半夜開廚房燈都會有10%機率見到隻大野
一意識到佢就光速消失左
諗住遲D去台灣果陣順便買埋一點絕返香港
再收佢皮

樓主好撚風趣 笑撚死我

風筒吹熱風幾分鐘
之前吹頭見到小強 ,試下用風筒吹
但係會鳩跑

電蚊拍無雙

緊係搬屋啦屌

捉一群甲由之後火燒會點

養神獸 完

單手拍死隻曱甴

個人經驗:所有可以用黎噴嘅野都殺到昆蟲

食左佢

得罪講句 徒手捉嘅多數都學識低

細隻，未成年強：用紙巾直接拍死/一野包落去+用力揸死佢

大隻，成年強：雙龍出海(電蚊拍+藍威寶)，壓住來電，最理想係就咁電死
但有時d位食唔應電唔死，但已經拍住左，一鬆開佢就跑走，進退兩難(利申試過，on99咁禁住佢呆左係到半個鐘唔知點做)
後來發現呢個時候噴佢藍威寶就岩晒兩三下就靜靜咁死左

但個份勇氣真係

驚甲由係因為知多病毒細菌
勇氣？可能佢地百毒不侵啦

乜撚野甲由

點解呀

有無名？

火槍燒

一點絕邊度有得買？

已經有神獸架啦 都無用

太核突喇呢招

甲由都唔識

之前執野有隻甲由走左出黎,我阿嫲一野捉住再勁大力dum佢落地即刻死左腳都甩埋

一齊會走

一定

昆蟲D觸覺唔係好勁 ?
用頭兩招點捉 我覺得實飛走

謝！

當然要配合身位步位 不能夠打草驚蛇喇
So far對我黎講都幾work
多次兵不血刃之下解決左佢地

用架仔果枝負75度急凍噴霧
勇氣 0 ，善後 5/5

此post係唔會亦無需要討論飛強
因為敵人太厲害 永遠只能求救

五技同四技都相似
六技就太懦弱了！

唔錯唔錯 呢個提議唔錯

我會選擇用吞噬

學到野 呢位巴打可唔可以示範一下

鄰國朋友成日用呢招

煙霧蛋

此話當真！！
正呀喂 看門口先

突發喎清

真心我連噴殺蟲水既勇氣都無

小學果時用技4震懾全班同學老師

番規水已經掂

好撚勇武我望都唔敢

係床到發現 點解決

咁唔得喎 畀d guts喇巴打

痴撚線 真男人

有機會試下先

新品種 甲由

點解小強都驚

Lm

火攻 一定係火攻

屋企有神獸雖然唔係話可以趕絕所有甲由 但至少啲甲由唔會咁大膽係客廳當你無到隨便橫過

新會然？

我隻神獸失左蹤呀呢排 shit

依排天氣焗
成鳩日𨋢入面/一開𨋢門就見到強
嚇到我

上次試過 差d飛入口

拖鞋無雙

一點絕

定型水先係至尊，三嘢內即定型，任你魚肉。

用開召喚老豆老母 無敵

一諗到佢成身都係寄生蟲
利申 有潔癖

我就鐘意用橡筋射
遠距離攻擊，大殺傷力
射完過去收屍就得，乾淨俐落
不過要好準先得

用劍

老母用手掌

拎細佬支hair spray定佢身

只要係有泡去油既野都可以即殺小強，前提係噴到肚
因為小強肚有層油係呼吸會用到 一去左就死

上次用魚網捉沖落廁所

我都記得甲由係用個肚抖氣

屌奶星 不要再說了
Btw, 上次同個女仔fd行街 係咁嚇9佢有甲由 笑撚到仆街

屌

得唔得架屌你

太夜訓哂教喇

但唔殺佢就隨時有成家寄居
我咁樣去克服我潔癖

同4技一樣 爆哂處理麻類又污糟

唔使用劍既

Yup 反佢肚幫佢去油就必死

沖唔到架 佢有層油幫佢浮水 變相放生佢

If u cant beat them , join them

之前睇到大陸有支激光燈可以人體都射傷好高溫又射得遠
用個支野黎殺強有得諗
淘寶百幾蚊有支
不過唔知香港犯唔犯法

我會用生命值硬接咗先

記得細個有次自己係屋企
見到隻大強，好驚，離遠車隻拖鞋過佢，佢反左肚
之後我著起隻拖鞋大大力踩落去，有d 硬殼碎左既聲
之後放到第二朝等屋企人返黎先清

一手wd40一手火機

徒手捉係最唔影響周圍環境嘅做法
只要戴好對手套就唔驚病菌

好難中wo 試過幾次

呢個係命中率最高, 又最易善後既方法, 技巧好可以活捉既話, 唔會爆d汁液出黎, 只要洗手即可, 打死佢爆汁反而難清理

空氣清新噴霧
佢會慢慢中毒死
如果驚佢會走佬可以加一塊牛皮膠紙痴住佢

輔助技1：狙擊
喺一定距離外用氣槍狙擊曱甴
即可令其癱瘓
之後可自由處理
唯此技對器材及射手能力均有要求
非尋常百姓可使出

白金無鉛或者黃金無鉛兜野淋佢

倒啲熱水落有噴咀嘅樽到
方便又快捷

水攻都無提
以花灑噴岀源源不絕的水流直接將其屍送岀屋外

大家不如討論下對付空軍有乜方法

1. Hair spray 定身術，由減速到封印

2. 開油水，一噴即秒

支援技--老母
技巧：0/5
傷害：5/5
命中率：0/5
勇氣：3/5
善後容易度：0/5

老母：打甲由經驗一般超過30年
當發現甲由 立刻大叫支援 然後坐係梳化睇電視
善後工作都唔洗
唯一缺點就係支援未必成日叫到

有無人用過消毒火酒淋落去？會唔會死

慎入 含豐富蛋白質 其實曱甴有咩好怕 怕就怕在拍死佢會爆汁

家中兩大神獸
由以前玩甲由，王依家見到甲由會走...
咩玩法

屋企有貓
不過唔想佢叼住玩
殺蟲水又對貓有害

以前屋企附近工廠清拆搞到夜晚成屋未成年強

日日左頭條，右am730，

在家中苦練敏捷度

死傷無數

噴酒精
令敵人短暫失去活動能力
再點火將目標區域變成火海
敵人將受到持續火焰傷害

屋企成日用唔到呢招支援技
老母由細見曱甴見到大
已經冇撚晒反應
如果隻曱甴唔識死跑咗去電視面前就唔同講法
佢即刻發到隱身潛行技能
行埋去使出一式探囊取物
成個過程唔使30秒

不過除咗殺蟲水

空軍最恐怖

大強頂到藍威寶一段時間

外交技--契約
技巧：10～/5
傷害：0/5
命中率：0/5
勇氣：0/5
善後容易度：？/5

同甲由定立河水不犯井水契約，限制佢地活動範圍，只要佢唔出廳，就唔洗死。而家屋入面d甲由係唔會走出廚房以外地方，我一入廚房開燈佢地仲識散水喱埋
只要佢唔係串串貢都費事殺

利申，甲由傳心師

派我D貓去捉

留名，一到夜晚廚房有80隻以上

接愛3佢地

用開三技 有時會用下殺他死噴霧

吞噬

極危險清

不了

好污糟喎！！！

BURN THEM ALL

試過隔住膠袋捉 已經好不安
因為個位係以上咁多技都非常難出得到

會有心理陰影呀

堅得？

會爆汁 不了

有錢人

同二技有異曲同工之妙

二技

油水？

有得諗喎！

唔敢入

諗下佢玩弄完甲由再玩弄你...

Teach me master

頭也不回